港鐵：截至本周一約1200部出入閘機被破壞

【Now新聞台】港鐵稱，截至本周一有約1200部出入閘機、800部售票機及八達通增值機、900部閉路電視鏡頭、約40部升降機被破壞。

港鐵安排傳媒拍攝旺角站及觀塘站的損毀情況，在觀塘站大堂的客務中心焚毀，外牆焦黑，玻璃窗全部被打碎。客務中心內部損毀嚴重，燒焦的物件散落一地，假天花倒冧，電線外露，大堂閉路電視電線被剪斷，車站控制室的玻璃窗破裂。有八達通增值機顯示屏被打爛，車站出入口的捲閘維修人員亦復修及加固。

在旺角站，客務中心玻璃窗被打碎，已經圍封起分隔付費區及非付費區，玻璃圍欄只餘下支架，港鐵以膠帶圍封，又以膠套封起損壞的售票機。

港鐵周二仍然關閉十一個站，當中包括旺角及觀塘站。

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

姐代表黨鐵搵左恐怖分子特別粉飾過旺角同觀塘兩個站

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

白痴,

咁有幾多部係熄左冇開先

黑警做嘢果然神速